嫲妹整壽司

事源我收到包咁大嘅紫菜

包紫菜仲好有海水味
就咁食直程食唔落
淥麵食又勁腥 加左辣叫勉強食得落

既然咁有海水味
我決定就攞啲紫菜煮啲料包壽司

紫菜煮豆乾

善心打破零回覆

整左蛋捲

用海水味紫菜捲左一條
賣相唔差

一食落口就黎料
腥撚到仆街啊屌

最後要咁先食得落

狗也不屌

既然啲咁大塊嘅紫菜包壽司咁腥
但又淨左咁多料 點搞好
。
。
。
。
。

無錯 就係駁紫菜

幾靚

駁紫菜太煩 包左兩條就算

成品好核突

多左嘅 屋企人帶飯

好比心機架

呢啲係未經調味嘅鮮海苔乾
唔可以當紫菜咁食架

做你條女真係......

留左舊比你食

可以整咩食

幸福

用嚟煮麵，記得加啲調味

🤢🤮

want eat